河野公平雖然輸了比賽，但贏盡了掌聲

明知賽事最後點都係曹贏
但依然用盡全力比賽尊重賽事

原來星仔間promo公司搵咗咁多打手

輸左比金錢

明知輸左99%都要打

河野心情一定好複雜

不諳英語的河野由妻子臨時擔任翻譯，坦言昨晚經已盡了自己的全力，亦讚賞Rex賽前準備充足並盡力作賽。不過當談及比賽在第7回合被拳證中止，河野略帶無奈地表示自己仍想繼續打下去：「不過最終不允許我們繼續比賽，至於結果……裁判就是裁判，我們需要跟從拳證和他們的裁決，亦不能改變甚麼事。」

日本人妻